# Chinese translations for Ban-Peers package
# Ban-Peers 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2020 SeaHOH
# This file is distributed under the same license as the Ban-Peers package.
# SeaHOH <seahoh@gmail.com>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ban-Peers 0.9.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: seahoh@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-11 20:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-11 20:38+0800\n"
"Last-Translator: SeaHOH <seahoh@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ban_peers/__init__.py:6
msgid ""
"Checking & banning BitTorrent leech peers via Web API, remove ads, working "
"for\n"
"uTorrent.\n"
msgstr ""
"通过网页 API 检查并屏蔽 BitTorrent 吸血对端，移除广告，工作于 uTorrent。"

#: ban_peers/__init__.py:511
msgid "Please input uTorrent settings folder path or ipfilter file path:\n"
msgstr "请输入 uTorrent 配置文件夹路径，或者 ipfilter 文件路径:\n"

#: ban_peers/__init__.py:518
#, python-format
msgid "Unable to connect %(host)s:%(port)d"
msgstr "无法连接 %(host)s:%(port)d"

#: ban_peers/__init__.py:628
msgid "Please input WebUI username: "
msgstr "请输入 WebUI 用户名: "

#: ban_peers/__init__.py:629
msgid "Please input WebUI password: "
msgstr "请输入 WebUI 密码: "

#: ban_peers/__init__.py:695 ban_peers/__init__.py:1188
#, python-format
msgid "Set uTorrent setting %(name)r to %(value)s"
msgstr "设定 uTorrent 配置 %(name)r 到 %(value)s"

#: ban_peers/__init__.py:712
#, python-format
msgid "[%(hash)s] set property %(name)r to %(value)s"
msgstr "[%(hash)s] 设定属性 %(name)r 到 %(value)s"

#: ban_peers/__init__.py:748
#, python-format
msgid ""
"Banned %(ip)s:%(port)d@%(country)s: %(reason)s, downloaded: %(dlsize)s, "
"uploaded: %(ulsize)s"
msgstr ""
"已屏蔽 %(ip)s:%(port)d@%(country)s: %(reason)s, 已下载: %(dlsize)s, 已上传: "
"%(ulsize)s"

#: ban_peers/__init__.py:761
#, python-format
msgid "[%(hash)s][%(torrent)s] found %(message)s: [%(client)s]@%(ip&port)s"
msgstr "[%(hash)s][%(torrent)s] 发现%(message)s: [%(client)s]@%(ip&port)s"

#: ban_peers/__init__.py:797
#, python-format
msgid "[%(hash)s][%(torrent)s] increase additional check threshold"
msgstr "[%(hash)s][%(torrent)s] 提高附加检测阀值"

#: ban_peers/__init__.py:873
#, python-format
msgid "report fack progress [%(progress).1f%%]"
msgstr "汇报虚假进度 [%(progress).1f%%]"

#: ban_peers/__init__.py:884
msgid "offline download server"
msgstr "离线下载服务器"

#: ban_peers/__init__.py:889
msgid "XunLei"
msgstr "迅雷"

#: ban_peers/__init__.py:904
msgid "player"
msgstr "播放器"

#: ban_peers/__init__.py:917
msgid "fack client"
msgstr "假冒客户端"

#: ban_peers/__init__.py:928
msgid "leecher client"
msgstr "吸血客户端"

#: ban_peers/__init__.py:971
msgid "highly suspected of leecher"
msgstr "高度疑似吸血"

#: ban_peers/__init__.py:989
#, python-format
msgid "refused upload [%(availability).3f]"
msgstr "拒绝上传 [%(availability).3f]"

#: ban_peers/__init__.py:996
msgid "unknown client"
msgstr "未知客户端"

#: ban_peers/__init__.py:1010
#, python-format
msgid ""
"Statis: %(ipsc)d IPs, %(torrentsuc)d/%(torrentsc)d Torrents, D: %(dlsize)s, "
"U: %(ulsize)s"
msgstr ""
"统计: %(ipsc)d IPs, %(torrentsuc)d/%(torrentsc)d Torrents, 已下载: "
"%(dlsize)s, 已上传: %(ulsize)s"

#: ban_peers/__init__.py:1032
#, python-format
msgid "Auto-banning script %(state)s running"
msgstr "自动屏蔽脚本%(state)s运行"

#: ban_peers/__init__.py:1042
msgid "start"
msgstr "开始"

#: ban_peers/__init__.py:1054
msgid "uTorrent has disconnected"
msgstr "uTorrent 已断开连接"

#: ban_peers/__init__.py:1062
#, python-format
msgid "Unable to connect WebUI: %(url)s"
msgstr "无法连接 WebUI: %(url)s"

#: ban_peers/__init__.py:1067
#, python-format
msgid "Error occurred: %(error)s, %(url)s"
msgstr "发生错误: %(error)s, %(url)s"

#: ban_peers/__init__.py:1070 ban_peers/__init__.py:1208
#, python-format
msgid "%(logheader)s Error occurred: %(error)s"
msgstr "%(logheader)s 发生错误: %(error)s"

#: ban_peers/__init__.py:1074
msgid "uTorrent has reconnected"
msgstr "uTorrent 已重新连接"

#: ban_peers/__init__.py:1083
msgid "Choose your operation: (Q)uit, (S)top, (R)estart, (P)ause/Proceed"
msgstr "请选择你要执行的操作: (Q)退出，(S)停止，(R)重新开始，(P)暂停/恢复"

#: ban_peers/__init__.py:1086
msgid "DISCONNECTED"
msgstr "已断开连接"

#: ban_peers/__init__.py:1093 ban_peers/__init__.py:1098
msgid "quit"
msgstr "退出"

#: ban_peers/__init__.py:1100
msgid "stop"
msgstr "停止"

#: ban_peers/__init__.py:1106
msgid "restart"
msgstr "重新开始"

#: ban_peers/__init__.py:1111
msgid "pause"
msgstr "暂停"

#: ban_peers/__init__.py:1113
msgid "proceed"
msgstr "恢复"

#: ban_peers/__init__.py:1153
msgid "Pairing request has been rejected!"
msgstr "配对请求已被拒绝!"

#: ban_peers/__init__.py:1185
#, python-format
msgid "set_setting(%(name)r, %(value)s) fail: %(error)s"
msgstr "set_setting(%(name)r, %(value)s) 失败: %(error)s"

#: ban_peers/__init__.py:1238
msgid "IPFILTER-PATH"
msgstr "IP屏蔽配置路径"

#: ban_peers/__init__.py:1240
msgid ""
"Path of ipfilter dir/file, will try load from config file or wait input if "
"empty. IMPORTANT NOTICE: must be the uTorrent settings path!"
msgstr ""
"ipfilter 目录或文件路径，留空将尝试从配置文件加载，或等待输入。重要提示: 必须"
"是 uTorrent 配置使用的路径!"

#: ban_peers/__init__.py:1244
msgid "IP|DOMAIN"
msgstr "IP|域名"

#: ban_peers/__init__.py:1246
#, python-format
msgid "WebUI host, default %(host)s"
msgstr "网页界面的主机，默认 %(host)s"

#: ban_peers/__init__.py:1248
msgid "PORT"
msgstr "端口"

#: ban_peers/__init__.py:1250
#, python-format
msgid "WebUI port, default %(port)s"
msgstr "网页界面的端口，默认 %(port)s"

#: ban_peers/__init__.py:1252
msgid "USERNAME:PASSWORD"
msgstr "用户名:密码"

#: ban_peers/__init__.py:1254
msgid "WebUI authorization, wait input if required"
msgstr "网页界面的授权，如果需要将等待输入"

#: ban_peers/__init__.py:1256
msgid "HOURS"
msgstr "小时"

#: ban_peers/__init__.py:1258
#, python-format
msgid "Ban expire time for peers, default %(time)s hours"
msgstr "屏蔽对端的过期时间，默认 %(time)s 小时"

#: ban_peers/__init__.py:1261
msgid "MINUTES"
msgstr "分钟"

#: ban_peers/__init__.py:1263
#, python-format
msgid ""
"How much time to keep connecting before temporary banned refused upload "
"peers, at least 5 minutes, default %(time)s minutes"
msgstr ""
"临时屏蔽拒绝上传的对端前保持连接的时间，最少 5 分钟，默认 %(time)s 分钟"

#: ban_peers/__init__.py:1268
msgid "FORMAT"
msgstr "格式"

#: ban_peers/__init__.py:1270
#, python-format
msgid "Format of log header, see time.strftime, default %(header)s"
msgstr "日志头格式，参见 time.strftime，默认 %(header)s"

#: ban_peers/__init__.py:1276
msgid "Set uTorrent to resolved peer's country code at start-up"
msgstr "启动时，设置 uTorrent 解析对端国家代码"

#: ban_peers/__init__.py:1281
msgid "Banned XunLei directly, no more checking"
msgstr "直接屏蔽迅雷，不进行更多的检查"

#: ban_peers/__init__.py:1285
msgid "Don't checking fake progress"
msgstr "不进行虚假进度检查"

#: ban_peers/__init__.py:1289
msgid "Don't checking serious leech, except anonymous peers"
msgstr "不进行严重吸血检查，匿名对端除外"

#: ban_peers/__init__.py:1293
msgid ""
"Don't checking refused upload, this checking is useful to connect potential "
"active peers"
msgstr "不进行拒绝上传检查，此检查有助于连接潜在的活跃对端"

#: ban_peers/__init__.py:1298
msgid "Enable checking for private torrents"
msgstr "启用对私有种子的检查"

#: ban_peers/__init__.py:1302
msgid "Logging unknown clients"
msgstr "将未知客户端记入日志"

#: ban_peers/__init__.py:1306
msgid ""
"Remove ads via set Advanced Settings, only working for localhost, and to "
"fail in older uTorrent"
msgstr ""
"通过高级设置移除广告，仅工作于本地主机，也无法工作于较旧版本的 uTorrent"

#: ban_peers/__init__.py:1311
msgid "Don't turn off Web Pairing setting after"
msgstr "移除广告后，不关闭网络配对配置项"

#: ban_peers/__init__.py:1316 ban_peers/__init__.py:1326
msgid "CONFIG-FILE"
msgstr "配置文件"

#: ban_peers/__init__.py:1318
#, python-format
msgid ""
"Save current arguments to a config file except \"--remove-ads\", \"--help\" "
"and \"--version\". Save to default location \"%(config)s\" if empty input"
msgstr ""
"保存当前参数到一个配置文件，不包括 \"--remove-ads\"、\"--help\" 和 \"--"
"version\"，如果输入留空则保存到默认位置 \"%(config)s\""

#: ban_peers/__init__.py:1328
msgid ""
"Load arguments from a config file, will not overlaid the inputted arguments. "
"Load from current directory (use conf/ini/cfg as extension name) or default "
"location if empty input"
msgstr ""
"从一个配置文件加载参数，不会覆盖已输入的参数，如果输入留空则尝试从当前目录 "
"(使用 conf/ini/cfg 作为扩展名) 或默认位置加载"

#: ban_peers/__init__.py:1335
msgid "Show this help message and exit"
msgstr "显示此帮助信息并退出"

#: ban_peers/__init__.py:1339
msgid "Show version and exit"
msgstr "显示版本信息并退出"

#: ban_peers/__init__.py:1345
msgid "Welcome using"
msgstr "欢迎使用"

#: ban_peers/__init__.py:1359
#, python-format
msgid "%(action)s argument \"%(name)s = %(value)s\""
msgstr "%(action)s参数 \"%(name)s = %(value)s\""

#: ban_peers/__init__.py:1364
msgid "No ipfilter has be inputted, try load from config file"
msgstr "没有输入 ipfilter，尝试从配置文件加载"

#: ban_peers/__init__.py:1375
#, python-format
msgid "Start saving config file \"%(name)s\""
msgstr "开始保存配置文件 \"%(name)s\""

#: ban_peers/__init__.py:1376
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ban_peers/__init__.py:1378
#, python-format
msgid "Start loading config file \"%(name)s\""
msgstr "开始加载配置文件 \"%(name)s\""

#: ban_peers/__init__.py:1379
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: ban_peers/__init__.py:1382
msgid "Load ipfilter from config file fail, found nothing"
msgstr "从配置文件加载 ipfilter 失败，什么都没有找到"
